有冇黎緊會入hkcc social science既巴絲

打個招呼先 講下你地邊個細科

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?